621圍警總 連登公投我屌你老母

我屌你老母，如果你班仆街連登仔真係驚義士危險，你應該做既係即刻離開部電腦係屋企出黎接力，同義士企埋一齊支援佢地，而唔係係連登到散播失敗思想，叫大家返屋企聽日再出黎。

一直以黎大家都係講每個人有獨立思想，大家自己諗承受到幾多風險決定留或者走，結果連登仔609 612之後做左乜野？夜晚九點十點個陣在場仲有成萬人，比起晏就三四點時既人數更多，由圍警總開始政府一直都無回應任何野，你班連登仔居然嗌be water公投叫大家走。在場前線既朋友由朝早守到夜晚守左十幾個鍾，見到連登公投成班叫在場既人散水，士氣即刻低落哂。

係連登開公投既，係屋企投票叫人走既，你地既行為等同賣隊友，出賣前線既義士，惡劣過佔中糾察篤灰。你地同三毛黑警一樣沒有一個是無辜的。

agree

推

負評既留言講兩句啦
係屋企涼住冷氣出賣義士，忘記烈士以死明志，我屌你老母！

咁你又記唔記得烈士遺言

和而不同 有咩大家拎出黎講 唔好得個屌字

連登仔未繼續今天的我打倒昨天的我囉
呢幾年一直講話有獨立思想，大家自己衡量風險，唔好再犯雨傘既錯，屌左膠大台叫人散水on9
依家就話新抗爭模式，搞公投用be water做藉口叫大家散水保留實力，淨係自己幻想激鳩死班黑警，同左膠遊行話嚇死共產黨之後返屋企訓教有咩分別？

Sorry用錯字，唔用洗地，用澄清！
麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

- 分享自 LIHKG 討論區Sorry用錯字，唔用洗地，用澄清！
麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

咁你承唔承認琴日連登公投累事，出賣義士？

點樣賣?

唔好淨係打句野出黎就算 同扣帽子有咩分別?

雖則唔係話你係分化撚 但你既行為同佢地無分別

鍵盤諸葛亮

認同，要走要留，現場會決定，唔到一班鍵盤戰士係度投票、說三道四

我同意係唔應該搞乜柒公投
真正嘅be water係現場見機行事
唔需要網上數人頭

利申 反對長期佔領 嘥體力

衝你老母幾時話過衝？圍警總知唔知個圍字點解？你有無落過現場望住義士叫人唔好衝，如果黑警衝出黎佢地會拎盾擋住？

圍警總除左癱瘓政府，仲要係要追究黑警一直以黎既仆街暴行，所以政總唔開既時候大家先決定去警總。如果你話黑警成班衝出黎散水都合理，依家你班撚樣圍十幾個鍾黑警無任何行動就主動嗌散水，仲要係週末前最多人可以出黎支援既時候都嗌。你屋企個頭既黑警係唔係星期六日放假唔開門做野？

我認同長期佔領固然唔係良計，但依家連登仔連留守一晚都覺得唔制

警總多兵勸人去遊擊都make sense，黑警衝出黎大家一齊散水都合理，但琴日成班連登仔人地郁都未郁就叫人走返屋企訓教保留實力

點樣唔賣？大家係屋企或者返工時最容易接觸到資訊既地方就係直播，連登，同facebook，而呢幾樣亦都係最容易帶到風向，影響其他人出唔出黎支援既意欲。
當年學聯雨傘個陣叫人撤退，左膠叫人散水，你記唔記得高登（個陣未有連登）大家點話佢地？如果你覺得連登公投會無影響既，咁不如還學聯同各政黨一個清白